今日仲未入俄鋁既唔好話自己識股票

聽日休市 呢2日實有動作
追都追唔切

堅料?

攞steam x paypal free credit都賺夠啦
又無risk 仲可以告返steam轉頭，穩賺

買左幾多先

按埋層樓追啦

俄佬出晒聲認衰仔
差肥鴨做埋台戲

見中銀有通知唔可以買入

你係咪岩岩出黎呀?

太耐無入中銀個戶口
唔知原來咁耐之前

如果你係美藉人士，侵侵要你5月7日前沽貨，你梗係等到5月7日，搏佢5月7日前大升。

如果識玩，應該5月7日前兩三日大規模沽空，壓低股價，等美藉人士賤價沽貨比我地。

點解有人仲未放？
同埋歐洲 開始屌鬼 冇鋁做唔到野
會短期內就有消息

486 all in 冇得輸

all in 咗
有幾多人同船

見到雲哥同船始終有唔好既預感

買左幾手，等星期三上午沽壓完左再買

入得嗰兩手，輸咗就當輸動物證

Too late 星期三火箭發射

傻啦，我入咗都驚星期三暴跌，交兄，不如你睇下樓上有邊個同你同船。諗清楚先再講。

PS 揸緊6萬貨，2.185入，而家驚到拉屎。比起分析，而家睇燈會比較好。

馬雲，媽咪麵D燈神，自己睇路

有心，希望明日高開等我有得走

俄女咁撚平 真係要追撚住黎含

其實依家呢個時候買俄女都真係搏大細

買大細就梗，但係個兩件黑氣石。